我x你老味Asiamiles

你老味加價就加價啦，乜9位都無放出黎，個個單程都係57000，你老味

真係抵屌
完全search唔到57000樓下啲飛

講就講撚到大減價益你阿爸，實際加到離晒譜，仆佢個街